過左12點啦。。9月1號啦。。一齊出門口塞爆機場佢。。。

請推爆

［重要］901 機場懶人包/指南/玩法